# MyBox
### Коробочка
Коробка имеет три характеристики: ширина, высота, глубина
Также с помощью метода capacity можно вычислить объем коробки

### Коробочка MerryChristmas Update
Добавлены цветные коробочки и коробочки, в которые можно складывать (О, Боже!) какие-то вещи
Теперь у коробочек можно найти цвет и вес

### Репозиторий создан в рамках прохождения обучения в [Пензенском колледже информационных и промышленных технологий (ИТ-колледж)](https://ит-колледж.рф)
### Автор: [Кирилл Испольнов](https://vk.com/kivi_penza)